大快活雞脾餐蛋麵算唔算屈晒咁多茶記機

42蚊有埋凍幻茶
睇完上半場股市 12點去食可以一餐當兩餐食
夠晒飽
去茶記食個常餐都要40蚊 仲要無雞脾

大快活用泡麵
低質咁多
都要吹奏
利申：鐘意食大快活

我覺得d麵幾好食

Ok wor

有時有埋紅豆冰都幾高汁

岩岩失業 就圍搵野食
朝早7點起身去唐記食個包
12點就去食大快活 跟住可以捱到夜晚
2餐都係50蚊左右

🐮🍺

個雞脾+印尼炒飯先屈機 又係42 飯夠味 有雞串 有蛋
個餐啖啖肉 岩哂麻甩仔/佬食

ching搞咩冇野撈

12點邊有下午茶
重作啦仆街！

飯好似下午茶餐黎
我呢個午餐

裸辭搵唔到工

午餐黎

午餐有公仔麵食咩 我印象中冇既

咁富貴既失業
我白面包兩餐加蛋 夜晚煮面加隻蛋
一日15蚊

識玩

失左一個月 下個月再轉

早餐賣唔晒 求其汁幾件就42

咁你又岩
聽日食返唐記個牛肉包 加咖啡13蚊算

頂你正呀喂
我星期日又去食

識食

夠哂飽

個面難食到嘔屎

今日試左,好撚正!
雞脾好食過美X同大閪X果啲

餐肉唔會薄過啲仆街茶餐廰...不過泡麵真係唔夠多,太細碗...